[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1014)

又五千

鏝角小有沒同路

SLOW到

Bot

全世界都知阿古路傷
車主場都仲有平手盤買
係唔係太抵

烏雞好波

不萊梅

一定係引主開客

淨係Jesus都夠玩啦

哥迪奧拿套衫同達哥一樣係未有好多件

曼城套衫好樣衰

鏝

希望喇 我都係鳩up
雞仔注鏝 睇波

跟咗

鏝
利雲特

利雲特9.5B

買唔切森多

屁馬踢到練波咁

真係少左好多人屌波

明明今晚好多波 靜到

個個都跟B gor了

車仔
利雲特半主

漢堡10c-9 刷啊

迪布尼射7佢

呢度

有，等針

我專心睇大戰,唔屌波住

留返啲錢聽日買全哥馬房

森多rc

森多RC

志明一陣買乜9

漢堡10c-7 刷啊

Same road

漢堡10c-6 刷啊

買了角大又要針了

雲達咁刷得嘅

未有角

轟唔多對路

噴精宮好慘

PSG one more plz

尼馬比角啦

車角大已死

多仔d角做咩仲未派?

波爾多12m

數緊，未出

仲買咗PSG 8th Goal 燈到

想買8.5b就有c
屌

1c

漢堡10c-5 刷啊

多果場快撚d派喇

-10

石頭傷埋 曼城就唔洗打

屁馬練波唔刷角斷腳未

德甲英超角全冰封

車搞乜鳩

車仔後防未訓醒咁

漢堡10c-4 刷啊

2c

漢堡10c-3 刷啊

3c

-9

鏝d快攻好勁

德甲刷c刷到傻撚左

C呀車仔

-8cccccc

想問多蒙特角球今次又衰咩

希望同到一位巴打 打車輪

摩拉個兩下撚到史東斯

雲達咁撚刷得

超勁 打機咁

漢堡10c-2 刷啊

半場搞掂佢啦

4C

4c

-77777777

Gay

利雲嗰隻廢

屌8.5b買唔到真係想講粗口

西甲水晶宮

利雲特
有個利字嘅都係鬼

曼城

德甲14.5s都爆既話，我今個月唔扑野唔打J

走得

玩完了

行雲反cup啦

換走左達仔,曼城下球100%

莫拉達bye bye

換個垃圾安入黎 我個車仔盤凍過水

中堅入波plx

mc 上

屌 比返個受讓黎先啦

矮仔陣

屌角呀

曼城入球睇睇

又要睇7頭安凍結時間

出左房無睇 莫拉達攪咩走左

拉傷

補一補曼城下球,唔是講笑

垃圾安,一人人牆都射中人

屌到佢入為止

利雲特點讓人

漢堡10c-1 刷啊

-6c

熱左身未阿 韋利安

冇啦德甲爆哂角，呢個月要戒賭了

漢堡包fg

黑人郭晉安

車曼比多7角下半場

8角

9角

PSV -2

利雲特睇個勢都係收得皮

半和cashed!

補左2注曼城下球

多仔場角仲未派

買左車既快補鏝ng同客勝
今日車冇可能贏到

烏雞2:0 穩了

車迷子都咁講

相信有奇蹟
利申：苦主

PSV 半大全大有無同路

出左隻鳩跑既垃圾安,贏到我自含呀

艾拉維斯下一球幾抵買

達囝傷出換安出黎負效果
除世三被mArk死
除左死球冇可能入波
執生啦

下體客w有冇機 係咁升水

德甲半10全10好唔好#lme

多果場一日唔派一日都無錢買

已經叫左人買車半和了 但冇人信我

跟左

Gun jor

你咁早買 應該唔係跟我

烏雞有冇機會屌屌多球

不過中都冇用 串左利雲特半主

一早串咗

-5c

-4

莫斯科斯巴達 比多粒

歐本 83' 3-3
唔知主其他定客其他

等埋下體個陣就weak了

比甲on99 勁耐無賭呢個聯賽了

-3

比甲我只會買2.5b

史達比克4-2 on9到

sam load 不過上次追華雷根就係比垃圾享克斷左

2點兩場都買左2.5b

鏝轟繼續刷角

比甲蘇超勁耐無賭 無撚普 垃圾聯賽。。。。

利雲特反cup plz

Nac 買左細波， 頭已GEL

莫斯科斯巴達 比多粒啦 FAKE 左兩下

超級大冰封

博維斯塔1-0

入了

MC goal

曼城goal !!!
cashed ng

fg

屌 轟好撚廢

PSV唔入比人入

迪布尼

鏝
但斷左利雲特

車仔刷角啦屌停左咁耐

差3個角俾埋我啦曼城

PSV中伏 冇心踼

不萊梅 雷恩

利雲特反cup未

爽 又中曼城

訓 聽朝美職
skip哂啲on9南美波

客勝輕鬆

漢堡包雲達肯入未

-3角呀

求佢整多粒

-2C

垃圾車

Norwich 輕鬆大波 又miss

快入

如果車仔可以反CUP,派1個100

-2

有冇人買左多蒙特角球？頂佢完左場都未收錢

LM我了

PSV 半大中伏

我了

比多兩角黎車仔

另一場就半大左

車有無盤走

一粒就夠哂數

利雲廢撚到

艾拉2-0

第二球cashed

艾拉破蛋了

訓前喊一喊
西甲水晶宮GOALLLLLLL
DLLM

屌差兩角俾埋啦

艾拉做乜我買對家先反底

求2角

手持2注飛,車仔盤同10.5B 如果中晒就好啦

PSV半大已死

車仔走盤偷笑了

走都好呀,10.5B是必須的

過左十二點 係落左注？

漢堡入一粒喇

車仔曼城求其一隊入一球我都唔洗輸

過左12點唔買等幾時,新的一月

賤種車入粒走盤ok?

幫叫2c

落左

兩角呀屌

鏝頂實

-1俾埋
求你

-1

求

是油自拍

比多球plzzzz

我同PSV都係無緣，次次都買唔中佢半大果場

11角收工

11c左

請你唔買講聲了

絕殺

熊jai仲有冇水

覺得曼城會入多球

搞掂

11角終於cashed

華斯高半主 小注好了

11C!!!

多謝馬高斯阿朗素送最後1角

車咪玩

12c未

全人類集氣追和好冇

冇了

過左1200就好多細波

屌你老味曼城贏緊都刷

場場角大

入球細角大定律又win

德甲半10全13 爆左一注12.5S 嗚呀

PSV果場伏到

雷恩

連走兩場盤 下場買乜好

12角搞撚掂

下體會上盤

: 嚇到我賴屎11.5b cashed

燈水
FC多倫多半主
哥布林半主
阿特蘭大半大

係 無聲無色完撚左

羸波輸角
最後羸小小，有餐茶飲

走左李城同漢堡
全場0響過,仲以為球探壞左

卡昂下一球幾抵玩

輸左1/2本 應該瞓覺等聽日
定all in 埋下體會上盤？

下體會好似唔係咁信得過 個盤讓咁深

咁瞓覺等聽日賭馬

一球變半一
又黎歐賽後遺症

利爾果場腰斷點計

理得佢咩料,撐下體會就無死 應該有半格

見你咁有信心 跟!

小注好啦 我都係平注咁玩

狗會係咪打算唔派多仔角

ok

跟你小注 200蚊 2X1過埋熱拿亞

卡昂 goal

梅赫倫入一球好冇 驚半2全2

Jump

對下體會咁有信心

心靈 下體會先

過關計1倍，單注退錢

阿熊 我好耐冇賭錢 今日先賭翻
做乜鳩依家下球派彩要等咁閪耐

有兩個情況通常會派好撚耐

1。泡狗波
2。馬會數角同其他數角有出入,,要數清楚

好似8月中之後派彩就慢左好多

佢係中即場NG

即場入球wor
今日買左日 西 等好耐
依家呢場法卡昂 依家都未派

第三個情況
狗會on 9

笑

搞到我成日碌去記錄睇下係咪自己買錯波

我都會

睇番數據 PSV近5次對陣都半細 買咩半大

今晚淨返D波唔識買 避撚曬佢算

聽晚重心 阿仙奴 讓幾多買幾多
請大家多多支持我廠

神父

唔中車仔盤呀

馬體會場波 比我就估計佢半場和
下半場個客win有兩倍就會考慮下
讓半一真係唔敢買

拎曬d錢去課金打機 冇賭錢好耐了
今日賭翻小小咋

gun了

聽日比甲 可以考慮下布魯日

確定左斬？

講笑咋 球半兩球點賭啊

PSV 1-0

宜家好多深盤

PSV終於

英超得鏝獌車有機開到

依家狗會係D出名既波先會派得快,英超西甲個D,其他個D一有問題無4,5個鐘都唔派比你,韓假就預6個鐘啦

熱狗今日先開完

韓K 5個鐘啦，又冇6個鐘咁嚴重...

曼聯真係長追冇死

買左2.5b

得返下體會呢場會買得落,之後個D都 無乜信心既就達拉斯盤

到假波時間，weak了

聖羅倫素0-0完

PSV玩鳩我 下半秒入2球

等半場買馬體會客勝先訓

買左半大

我屌你呀PSV

PSV
49' 1-0
55' 2-0
59' 3-0

想追多球卡昂 但係唔敢買

blacklist

施禾尼 半大全大

下體會

weak 大家赢多D

點

學生隊4' 2-0？

燕豪芬有10C派1個100

我

dq

PSV 半0全4 玩鳩我

馬體

LM

想佢全隊斷腳

係

VVV入波未

慶過火屎

開-2 全大都唔開半大

me

馬體全格派100

LM我

其實狗會肯比多蒙特角球的錢未？
坐住我成千元，唔肯派彩

雷奇利斯cashed
ez money
輕鬆到

PSV全隊斷腳派100

華斯高1-0

咁撚耐

學生隊果場咩事

屌我都係

迪安

梅斯干真係半2全2？

PSV 全隊斷腳派100

馬體會依家個win抵買過盤啦
成兩倍

下一隊入球🤔

客勝 贏一球夠

梅斯干2.5b✔

你信下體會會贏到
自從季初下體會賽和升班馬之後 就覺得下體會垃圾

一定和依埸 大莊家做咗嘢

斷左PSV

施禾尼 3-2 絕殺

咁我skip馬體會

哥積克2-0

莊家

4-2

等埋華斯高半場就訓了

華斯蘭比華倫3-0

哥治比多球啦 買唔到2點比甲大波買左你

華斯高半主✔ 神父有冇跟

2點比甲好正氣

冇

買錯左哥列，中伏

認真 sleep了

PSV全隊空難派100

2點法甲全細

有無手足知點解梅斯十二碼要重射

梅斯個場假撚到 入左12碼唔算重罰就射失

哥治

仆街迪安

一講就開大好波

馬體即場角大ok?

又fake 逼害

買左下盤 入左重射

比甲正氣

比甲買2.5b就得了

我就唔信佢開唔出

馬體會準備入

猜乜撚垃圾下體 贏緊波？

下體會真係狗黎

c蒙尼上場輸波已經嬲到爆 今場得一分既話應該會加佢地操

下體會真係信唔過

馬體會肯贏未，咪係度累街坊

SBV有冇機全大呢

快喇馬體

入未啊 下體會 屌你

大定細

馬體比多3c 唔該

急急如律令
下體會請入兩粒

馬體會個場悶到

哥列迪巴1-1
華斯高1-1

屌你馬體會連續兩日害人

執左佢啦馬體會

馬體又害人，我屌佢老母

-1c 快啦屌你下體會

下體尼場應該死好多人

永久blacklist呢隊仆街

唔係職賭應該冇中伏掛

雷加痛失2分

巴希亞2-1

fake

下體會係信唔過架 好彩無買

屌咩馬體

屌你老母馬體會場波假撚到
好明顯係協議假波黎
都唔係路 馬體會啲人一拎到波就鳩斬
冇猜過咁滯
落地獄啦成隊波 屌你老母

無角大，無入球，又和埋
頂你
馬體會真係垃圾

巴希又唔生性開大 FC又唔刷角 唔想做人了

有無半1全11奇蹟 黑左成個禮拜

一蚊不買馬體會

Want jump

不了

黑開有條路

抖下啦 跟大蛇起機

達拉斯絕殺ok?

係咪7c了?

8 c lu

馬體會全隊空難死 球員家人生癌無得醫

gun

蒙特雷 假波

leon勁到

Gun

有冇人同我一樣用andorid馬會app睇賽果
碌極都碌唔到落去

都以為我部機有事

落左少少又陣返轉頭
碌碌下去返頂

吊你老母下體會 8串一斷尾關

道士不如入多粒

馬體會呢隊波真係好垃圾

新英撚同阿特上半冇入球？

比卡起10c-10 刷啊

咁早起

想跟 受唔受

8點都早

帕丘卡10c-10 刷啊

08:06 8 帕丘卡 0-0 尼卡沙
半0全9叫爆區

兩隊HOLD住粒波唔郁想點

唔好半0好嗎

08:06 9 帕丘卡 0-0 尼卡沙
半1全9叫爆區

廢鬥廢出半0-0，唔係半大

帕丘卡10c-9 刷啊

洛杉磯銀河[0] 對 皇家鹽湖城[0]
馬會又明益你

仲要主場 狗會派錢

讓和 0:0點計 好小買盤

讓和 又盤 講緊咩

08:06 16 帕丘卡 0-0 尼卡沙
半1全9叫爆區

咁多人買

讓和既話 0:0 贏定豬

正路應該豬 要上盤通常羊一球先讓和

美職封撚夠未

08:06 16 帕丘卡 0-0 尼卡沙
半2全9叫爆區

帕丘卡10c-8 刷啊
芝加哥火焰10c-10
候斯頓戴拿模10c-10

08:06 25 帕丘卡 0-0 尼卡沙
半2全9叫爆區

白帽買大波ok?

我要入波你俾咁多C我做咩啊

08:06 28 帕丘卡 0-0 尼卡沙
半3全9叫爆區

帕丘卡10c-7 刷啊
芝加哥火焰10c-10
候斯頓戴拿模10c-10

08:06 28 帕丘卡 0-0 尼卡沙
半4全9叫爆區

紅牛12m

2:2

紅牛係咪要反CUP

紅牛3.75

5c

08:06 28 帕丘卡 0-0 尼卡沙
半5全9叫爆區

08:06 28 帕丘卡 0-0 尼卡沙
半6全9叫爆區

帕丘卡10c-5 刷啊
芝加哥火焰10c-10
候斯頓戴拿模10c-8

帕丘卡10c-4 刷啊
芝加哥火焰10c-10
候斯頓戴拿模10c-8

又十二碼

送完又送

6c

3:2

火焰角球啦

火焰係時候刷啦

角球啦火焰

紅牛半1全10

乜鳩都大先係路架嘛

尼卡沙係時候冰封了

4:2

火焰

火焰紐約城快D開大

今輪美職咁少角

屌你老味垃圾美職

又係e隊西隊

Fire 1c

10完場ok?

帕丘卡10c-4 刷啊
芝加哥火焰10c-9
候斯頓戴拿模10c-7

屌你老母芝加哥火焰
夠膽1角完場

半1全10please

帕丘卡10c-4 刷啊
芝加哥火焰10c-9
候斯頓戴拿模10c-7
肯薩斯體育會2.5b-3

學下紅牛囉
下半場刷到痴線

火焰 紐約城唔刷 兩隊斷腳

帕丘卡10c-4 刷啊
芝加哥火焰10c-9
候斯頓戴拿模10c-6
肯薩斯體育會2.5b-3

半6全9叫爆區

Fire 1:1

入角了

尼卡沙呢場似半6全8

d人打法唔同哂，係底線到傳返出去

火焰刷角

托盧卡大回飛

火焰半1全10啦

屌你老母肯薩斯體育會
12m唔入

美職全部大波快D

半6全9叫爆區
角球cba

唔係半6全6呀

半6 全9

唔肯刷C體育會

角球神比埋個3角我啦

白帽終於1C

帕丘卡10c-4 刷啊
芝加哥火焰10c-9
候斯頓戴拿模10c-6
肯薩斯體育會2.5b-3
快啦入波刷角

平時既波仲差3角
20分鐘真係無壓力
而家真係好大壓力

求撚其全部角大波大

20分鐘奇蹟3角

角細日

再唔刷死全家

紫貝 十點主托？

人人都是比卡超角大

芝加哥火焰 夠膽1角完場
屌你老母

tigres

14分鐘3連角呀
屌你全家

半6全6
好波

墨假

好波 上半肯刷 下半就唔刷

仲要兩場半一開哂下盤

其實上半場都好慢
30分鐘先3角

nyc 2隊都落唔到底

紫！

貝！

十點買托盧點睇

10分鐘不放棄叫爆區
3連角
連佢老母

penalty for tigres

7角
90分8角
90+5 9角

7c

落底啦屌你

又一場絕殺12M

2隊都封死個底

on9

提格雷斯goalllllllllllll

唔落底不如打邊爐算啦 屌

入左7.5b @3

識玩

伯母頂實丫

頂實尼卡沙

角球nba
Cba
甲一男子籃球

恭喜

補幾耐？

3

真係啱啱好

屌你 明明中間有人都係要聚去中間唔落底

半6全7

紫貝地震使唔使等再高水啲先入？

11.5s輕鬆到

點知

紫貝唔應我

睇黎都要靠我老朋友
阿美利加朋友隊為我追番

要了

姐係唔同路

阿美又準備紅

阿美利加朋友隊

美goal

芝加哥火焰 3角
我屌你老母

阿美利加落大飛+領先，Gel硬收硬錢

幫我gel埋

托盧苦主

齊齊收錢 盤都唔洗走

平手盤70分鐘追和先常識吧

成班自我安慰

留名睇2隊劇本
托盧下半場2球反勝
阿美70分鐘後失2球反輸

nyc cashed

啊美2:0

美職仲係3角

急流4c more

0:22球都係走盤

又輸200

托盧卡

啊美red card

仆街 紅埋

托盧卡! Cup佢老味

有阿美又點少得紅牌

On9,買左阿美

0:2 睇佢守唔守到

咁都比人cup 抵書喇

7297 01-10-2017
10:00 角球大細 星期六 109 芝加哥火燄 (主) 對 紐約城 (客)
細 [3.5 個] @ 2.22 $2000

$2,000.00

92分又絶

7228 30-09-2017
18:20 角球大細 星期六 14 川崎前鋒 (主) 對 大阪櫻花 (客)
細 [9.5 個] @ 2.05 $4000

$4,000.00

92分又絶

我不太信命,,2場都頂足20分鐘

DOM錢落海

又有銀河美職公廁隊
上次買佢對就和

3.5都買

好衝動咁買左銀河入球單

求中

芝加哥

角球唔敢買細

銀河果場去左銀河踢，白雪雪

墨超主隊反cup派200 頭10

好。

地震細角

Lm

支持

識買了

im

唔好信 我入左9.5s

銀河狂炒單刀

買少少9.5b玩下

傻西 goal

lm

震仔！

炎湖城有人紅牌

好假

屌你老母
肯薩斯體育會
12m唔入
抵你輸
輸多幾粒添

鹽紅左

屌 rc

美職仲假過巴甲

美職咁多紅牌

白撚痴仔 單刀仲狂拉

阿美串鹽城 ，2隊都red

銀河 地震力頂角細

屌您老母狗會，派第一球未？on撚9

温哥華綠帽真係大波剋星黎

超卓

好撚多紅牌

追翻粒先啦屌你老母

銀河入波未

銀河我個3.5b

Ok

銀河上半場最少4單刀
一球都唔入
快d輸
廢閪隊

伐木追和反cup
羅湖城頂實

阿美利加快d比多粒

同路苦主

屌紅左都唔撚識入 差你過關呀仆街

不了
頂住就夠

度定下一場

伐木追和

托屌你老母追和呀

要唔要烏冬好？？

俾托迫害

紅鑚

綠雞

馬

又轉盤

紅鑽強陣

聖荷西地震 2-0 波特蘭伐木者

我城20！ 完全唔明點解轉兩個盤

今日啲美職角咁細嘅

烏冬 三神 仙台

和都派

lm 加油

屌

1-2大波cashed

德島
三神
閪鑽

全部下盤算撚數 唔中就停今晚

等2.5角

山神
西鑽
鯨魚

屌 買唔切

銀河頂住1:0完場PLEASE

20分鐘4角未

屌你未買刷乜撚

diamond

MLS魚腩都輸...垃圾羅湖城..

買唔切 唔買角了

頂住呀

神蹟三連C

我要連C

9.5都頂唔住

聖荷西地震 2-1 波特蘭伐木者

FAKE

無買5.5大

連C

銀河完場未

2-1

閪鑽強陣

真。2-1

銀河同我立即完場

美職全部刷角

連Ｃ

刷角好，我完成了

屌你老母比多C牙撚樣LA

夠疆和埋

７，８，９

羅湖城11C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

12CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC
爽能到我喊

一陣西鯨屌唔屌得過

６Ｃ

德島中柱

斬木斬埋腳啦落撚左底又回返出黎屌你老母

大波

鹽城竟然

羅湖城咁都死唔去

羅湖城

LA垃圾到呢,咁多球機會都miaa
唔係咁都唔會開到角大

應該話LA 堅廢

好彩只輸一半

一開始就應該同美職公廁對攻喇
垃圾銀河根本冇可能贏

德島FG未

屌你老母又俾人絕殺...

臭雞

如果客唔係紅咗，公廁點會入到波

Samson1:0

三神

醉了

烏冬學下三神啦

結餘: $ 176,673,189,950.10

西鑽要唔要得過

一定係肥佬黎俾你嘅

結餘: $ 0

肉金

西鯨上盤算了

雞jump 三神真係等收錢

西鑽對家100%

勁

一齊all in

我又all in

老世 莊閒你都未識分

DLLM沒即場...

仙台含鳩大

維他奶10c-10
刷啊

有柏木陽介 gel得

兩隊聯賽都冇嘢爭
維他奶幾日後仲有聯賽盃
閪鑽又強陣

維他奶10c-9
刷啊

想問大家平時點睇直播

法國ching 角球成日中

輸咗俾火焰班仆街

烏冬jump

Fake 咋

上呀烏冬

加油

德島

德咁廢 水泥gel

西鯨仲未入？Jump mo la mo la

Samson fake

原來無fake

Real
無買
訓過龍

西鑽8c more

迷情check

三神GEL

西鑽入未

01

馬體會

我2.13

仙台追和

係時候喇 德島

對面紅左就入佢啦

烏冬rc

屌 我都輸左2k
話全格派點知半格都冇

紅鑽-1

屌 對定紅左都仲係比人屌 德島

頂實呀烏冬

水源三星

屌你 德島快入

蒲各拖到咁 不如收賣球証直接0:1完場

好難會再入1球

仙台追和啦 西鑽都唔撚踢嫁啦

角細頂住好嗎

德島果種廢

町田蔚山

烏冬頂實

Samsung

紅左都要輸半格

屌你德島

町田得咩？

0:0不如唔好踢

仙台追和派100! 都係頭10

垃圾德島

26射7中，一球都唔入

東京賤恩食能柒滑系列

仙台求你追和反cup

三神派未

今日應該有排。。。。

車
鯨
橫

好想買水原大波,但韓假派彩

三神
德
鑽
鯨
車
橫

samsung

今晚費倫ok?

上呀仙台

買定今晚啲波

皇蘇主場惡過狗
阿狗贏唔到盤就降班啦
拉素

今晚阿狗贏到盤，同一位巴打玩69

抽我

1:1,不安

仙台

廢鑽

阿 gg

仙台含鳩大GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Cup7佢

西

追和刷角啦

西鑽

閪鑽

Me

差d輸多球

gay

想睇人輸1皮

Where

認真d啦閪鑽

頂撚住仙台！

閪鑽真係

比多6角我

閪鑽贏唔到就全隊斷腳降班

貼飛條傻撚

西鑽咪撚係後玩波都唔撚得

閪鑽真係日職最撚閪

志明

點解我會買閪鑽嚇自己 贏到都唔夠錢睇醫生

買左未驚過

西鑽個贏盤率 低到唔敢買

搏反底呀嘛

我係睇到有2倍就買咗 但買完後悔

Jump 今個月唔洗賭了

10月1

挽留

琴日日職贏1k 今日閪鑽贏唔到我就輸k幾 睇黎我唔適合賭錢

去旅行牙。。。。無錢了

是但了 叫到完場

町田蔚山

玩咁大呀 ching
大注留返係英超 冇咁心痛

冇lu 7c lu

屌下個月都要去 小注了

9.5b

一日輸哂 針

琴晚英超只賭一場 重心最聯

輸下贏下咁 已經無乜意慾賭

西鑽goal

正氣鑽

閪鑽GOALLLLLLLLLLL

刷角未呀